{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 괴테하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。 追加料金は、基準人数を超える場合に発生します。 追加人数は事前にペンション管理人と相談してください。 さらに、追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差がある場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてはキッチン、禁煙客室、バーベキュー場、駐車、送迎サービス、ファミリールームなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何のために発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を事前に相談しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、追加人数は事前にペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室をお断りする場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は時間差がある場合がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差がある場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはキッチン、禁煙客室、バーベキュー場、駐車、送迎サービス、ファミリールームなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 387
    }
}